海富就清場喇

急要人啊屌你

唔好再坐立法會喇

快啊